[ 行動POST ] 12.27~28 上水和你SHOP 麻煩幫手推推置頂

呢幾日辛苦曬大家
今日大家喺屋企休息回復體力準備27 28星期六日去上水同班水貨客再戰
我哋要講趕走班水貨狗同埋令商場藥房關門大吉

12月28~29日上水和你SHOP行動地點 :
1. 上水廣場
2. 新都廣場
3. 上水匯
4. 上水中心
5. 彩園商場
6. 街邊藥房(舊墟)

12月28~29日上水和你SHOP終極目標 :
1. 趕走水貨
2. 商場藥房落閘

為避免重犯前幾日既錯誤
希望大家記住目標達成就立即撤離!
快閃

盡量避免身穿blackbloc成為目標
但都可以帶件外套以防不時之須

注意事項：

1. 只要唔物理攻擊便衣，便衣就耐我地唔何
（記住現場有記者幫手睇住，反而亂捉鬼會害到手足）

2. 必須密切關注各TG Channel嘅情報！商場或鋪頭落閘後，綠色曱甴就會隨之而來
（今日幾大哨頻都有提及旺角、沙田一帶已被包圍，大家務必提高警覺）

3. 落閘後可以去其他商場增援
（商場一旦落閘，之後個場就無人會再去，情報傳得比你想像中快）

4. 避免沉迷屌曱甴
（屌曱甴一時爽，但因屌曱甴而引發沖突嘅流血事件多不勝數，
所以間唔中屌吓等佢哋有火都發唔出嗰下就最爽）

5. 目標達成就要「散水」
（就算唔想去轉場，都避免留係原地太耐成為被攻擊目標，
保持流動性，和理SHOP係持之以恆嘅活動）

27 28 班狗會例牌封路
會隨機查人,通常主要截查咩住背囊嘅

仲有最後
唔好戀戰做完嘢就走

小弟第一次開行動POST

手足

對唔住大佬幫你推唔到文 大家都係p牌仔

唔緊要

我打錯字應該係 28 29

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

越睇越怪又2729 2829

推

sor 第一次開post 打錯字

推

----------
香港獨立 唯一出路

Push

日程表冇既？

文宣兵可能唔知

不了
上水

點解咁重要都可以無人推？！聽日就係la!!!!

推
聽日見

聽日見